有冇人試過一瞌埋眼想瞓覺個人就好似抽離左

我間唔中瞌埋眼想休息或者瞓嗰陣
個心就會離一離，跟住個感覺就好似鬼壓床咁
唯一唔同嘅係可以自己郁到或者即刻醒

我係會抽一抽起咁
例如就訓著隻手會唔受控制下彈起
腳間中又會咁
但自己又會feel到
有冇人係咁
呢個係咩現象

推

試過差啲仆街咁踢一踢

我會好似上半身出咗嚟咁

同埋以前成日鬼壓床